ITZY新歌<WANNABE>炒車現場

其實Lia想點副歌部分已經企喺到唔跳都唱唔到 仲叫主唱係咪想笑死人
同隊嘅Yeji去到最尾個高音都仲唱到

導funson 啲語氣似到

嘩.. 正 有冇多呢類型既圖?

如何如何

Ryujin屌打成隊人一個頂哂四個

下成隊都正囉💘✊🏼

樓豬唯毒==

我都想講好耐，佢跳舞本身已經最弱，咁諗住main vocal 就算，點知唱又唔得，完全唔知佢憑咩入itzy，個style又唔夾，又唔係好靚

Yeji chaeryeong 都唱得好過佢同穩定過佢好多

Lia都係返屋企食屎啦唱跳都唔得

路過韓粉表示yeji最sharp

其實唔係成隊淨係唔鍾意Lia
只係覺得Ryujin最正

人地有錢女有金鎖匙好似話練習咗唔知三個月定點就出咗道

仲有表情管理睇Live見到佢啲表情都知佢唱到好辛苦

我支持Lia 你們可以打我了

同意，好少見咁有明星魅力嘅idol，氣場好強

一味淨係識得傻笑，同個concept一啲都唔夾

實力差距真係好明顯

It’s none of your business I do my own business

I wanna be me me me

同佢相似嘅係seulgi
氣場好勁又搶眼

低配熊

有咪嘴都唱到咁足?

Somi: am I a joke to you?

RedVelvetmy favourite

Irene 咪又好似佢咁行行企企

咁又唔好為黑而黑 Irene現場又穩人又靚 廣告代言多到傻Lia就真係唔知做乜鳩 行行企企

召喚6wing

Somi 都唔知仲有冇得comeback lol 好地地留喺jyp 咪算囉

咁可愛嘅妹妹 唔反啦

咪畀班友仔繼續反囉
人地千金小姐
要咩有咩
佢地成世只可以做一個窮毒撚

我成日覺得佢哋係自卑... 自己覺得櫬唔起人就喺度挑剔人

樓下有啲comment仲幫佢搵藉口話係mic problem
一係就話佢病咗
唱唔到就唱唔到啦，chorus已經唔使佢踎低

練咗兩年啦

咁仲衰練咗兩年都係咁嘅樣

Yuna is the best

Somi取代佢就prefect

樣屌打件單眼皮大媽琪先

Somi取代番yuna 就真
而家無lia 根本打唔到入美國 成隊無人識講英文

有睇佢地拎一位後 真唱嘅片尾就知條囡根本唔唱得
走曬音嘅主唱

Somi 取代佢咪盞搞散個團

irene 雖然成日閪面
但我覺得佢實力高Lia幾個level 啦

講笑

唔似主唱嘅主唱
JYP專出呢類型主唱

Somi咪識講英文囉

閱讀f?
咪話左而家無somi既情況下
Lia攻美係好重要

Writing F?

Yuna依家係取代somi.
點解”somi取代yuna?” Yuna無問題呀
Somi取代lia咪仲好？

Why?唔會嘅

啲人個個淨係識佢搶晒fo 你睇下ioi嗰啲女團